[PS4]Gundam Battle Operation 2 [21] Step3只係一個騙局 識抽係抽Step1就夠

日文官網:
中文官網 (但係無update):
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D兔得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

推到1000

好賤 搞到我強迫症發作又要開post

唔怪得頭先見唔到人開post原來只係推到1000

個位巴打都好醒目

lm

毒絲嚟

腦魔同大家Say hi

佯攻保證第一

咁好玩咩 一直係D虐人

'
我打機求輕鬆

都係捱唔到到聽日開新post

諗緊抽唔抽埋step 3定聽日

睇下個標題

真

次次抽埋Step 3都伏

一係就淨係抽step 1半價
一係就抽哂3野

我就是中伏的例子

真係one for all 呀你

今次諗著試下

strong hold

上次bd2個獲睇完呢到巴打話抽到好野 諗住痴運氣抽點知伏晒

我step3就中彈幕大魔 伏到仆街

我比蟹E詛咒

今次預言聽日出咩機

我估勇士or伊夫後代
Rx81 or Hades rx80

巨盾吉

睇睇下其實得返唔係太多機末出

有冇機係WD gm 要reload 45c既Beam rifle

浪漫炮
上集間中攞嚟玩下都幾爽

射完得返劍同豆

一槍爆格機腳 想睇伊改開完exam即斷

GMIII

飛左0083同z喎

鳩up

應該係出強襲機
夜戰伊弗烈特

想問其實佯攻即係咩意思

助攻

真係好慘 350場陸吉玩豆槍有罪咩
仲要係嬴嫁喎 咁都俾人踢

豆是原罪

LV5陸戰炮+LV5劍我驚嚇死人呀嘛

陸戰炮有lv5咩

佯攻係指你吸咗幾多炮火

開場1 on 1你就會明

有呀 上個禮拜有日可以用卷換lv4添

咁陸吉又變返可以一戰

陸高陸吉不嬲都好勁 但冇人識欣賞

有FEEL 聽日唔係高達頭

陸高gm頭

陸高今集由開ser 到而家都有更好選擇

陸高就算啦，新手過度期機

吉姆書包

新手應該要儲幾多幣先抽

我上次Step 3 中BD2，但step 4就只得隻妖精

被騙課了

認真講
普通一個月大概有一次Step up
Step up 分三段
Step 1 半價15 coin有十抽
Step 2 二星機率up
Step 3 必出一部三星機
抽哂3 step 就要75 coin

我自己就超純正非洲人
唔抽Step up係未中過三星機
所以我會留到有Step up先抽

不過普通pool你想試運氣，我就建議你逐下抽
因為同十抽個機率係一樣

呢排多咗新手
Bio Hazard 2 引多咗人出機？

Fifa 19

今集係好玩咗嘅

其實好想要返聯邦打自護

頭先見日本仔開自訂場， team A 連邦，team B 自護
我入去玩左兩鋪都幾過癮

再唔係開
聯邦1隻FA高達TB 其他吉姆/隊
自護1隻精感渣TB 其他渣/格古

Thanks

歐洲人就想抽就抽

非洲人就等step 或者有愛十抽賭一賭

因為平時佢話有up 嫁wo。 但我就唔多覺

有up不過未輪到非洲人嘅你

諗諗下自護冇450炮機
唔知今日會唔會整返部呢
唔好講格魯古古加農係450炮機
我覺得佢似汎用多過支援

炮大魔

應該唔會啦 多華滋已經有部400支持 一係開放lv2姐
呢部野我覺得要兩部一齊豆先有作為
單丁一部影響力好細

定係上集果隻變型坦克

坦克好呀 固定裝置勁野
玩太空坦克成日都同人一齊來互相傷害
睇下邊個打停邊個 戰術裝甲照停到

幾經辛苦卒之抽到迅渣支槍
迫自己轉手勢玩BR

LM

今個post咁多新面孔咁嘅

好事黎呀

支槍起手連光劍起350好惡 用親都8~10萬傷

係 多咗人下次應該唔駛我開post

都係你嫁喇 開左一鑊就走唔甩
不過有排啦 呢個岩岩先開

黎幾場罵戰就推好快

一開始拉遠打miss9成
後尾當炮咁中近距離先開始上手

討論：
Exam之恥

仲有咩好罵戰
嚟嚟去去都係豆槍賣隊友
邊似個fb page咁多花生食

BD1 討論結束

勁呀
問下部大魔係咪最新果部都可以有花生食

支光槍正唔正？ 得支豆

用左通常變助攻第一

用落似邊種光槍？

似Gp01支槍

手感似新大魔同彈幕大魔既lin頭砲

主要原因係部野移動速度同大魔一樣

係長期儲住打定逐下逐下鳩射?
用咗NT1好耐都上唔到手

好似係唔儲直接窒
利申有機無槍
話說佢仲係妖精生存得好艱難

原來唔駛儲
op機可恥

迅渣把槍無得儲

一下成80%oh架

部野係幾勁 一槍停 把劍又長 部機又快

又到星期四

等抽到槍再用

唔係連射，你連射兩野overheat等都ok耐

岩岩抽完龍珠 轉頭1點又要過嚟睇更新

105coin準備

我都儲咗100up

4coins預備齋睇無得食

一抽入魂 夜吉

上集連邦都有坦克？

3coin

上次回左 60 coin, 做任務儲到13x coin，hold 到出 gp01

抽

蒼白騎士

Pale Rider

唔抽STEP UP係岩既

真係估唔到 單抽都抽下先

薩米路落dp

RX80

你地最愛嘅夜吉入回收卷
西米露入DP

仲有新貼紙

今次終於寫返step up唔會出pale rider
記住唔好抽錯呀

仲有佢呀 被大家無視左

伏伏伏伏伏

400cost又改朝換代 好刺激

都冇咗step up啦

又係玩雙刀 BD3係咪變廢產喇

太天真了少年 你以為咁輕易抽中pale rider嗎

想換部fa高達，又怕下星期有新機落回收卷

又要跌錢

我上集印象中呢隻肥得來廢,副武唔好用
唔使分軍團用SP2好過

都係好野嚟
不過pale rider優先

咁易抽中咪比人block

好彩琴日無衝動

個post名真係冇錯 抽step真係伏 冇晒幣了

我係唔會俾佢呃到，因為點都唔輪到我

我後悔到仆街所以先出個咁嘅標題

交比我

唔抽唔知時運高呀

9抽全部武器回收卷

想要最新最強機體嗎? 課金吧少年

個30秒動畫會唔會太好J
支光束火神炮好似好好用

スキル 能力ＵＰ「ＨＡＤＥＳ」
⇒ 任意発動により攻撃力と機動力が一定時間上昇するが、防御力は低下する
留名睇個個開頭都話廚機
點知後尾發現部野變光速度仲快過京普凡

一抽出銀箱！

我屌你咩

用巴哈大法再嚟過

Bandai 騙課技巧你估我瀨嘢瀨得少咩

巴哈已經有人抽到

血都唔係特别厚

課長都中咗

不過我感覺到收工時間又要Ban人

畢竟勁多歐洲人

我係扮歐洲人嘅非洲人
返去單抽兩野先

次次都係step完之後就出一部勁吸抽既野
bandai真係bandai

我都單抽算 睇下之後d人點講部野先課

扣防禦力咁我玩返BD算

腳三連應該好勁

西米露幾dp?

其實大家都估到啲係有時忍唔到手

1萬2血 計你開左hades都高防過京普凡
但你冇戰術裝甲

ペイルライダー[陸戦重装備仕様]の副兵装「脚部３連装ミサイル・ポッド」に関しまして、
ゲーム内の「兵装の説明文」にて、実際の戦闘中の挙動とは異なった説明文が表示されていることを確認しております。
・戦闘中の挙動
副兵装「脚部３連装ミサイル・ポッド」を使用する際
停止射撃(移動中でも強制的に停止して射撃)の状態となる。
・兵装の説明文
威力は高くないが、連射性能が高く、機動射撃が
可能なため、移動中の牽制や弾幕形成が行える。

又多部400cost四星汎

上期部大魔又真係幾屈機既

可以買西米露啦

400霸主會唔會又變更
pale rider睇課長玩好似一般咋喎

食屎啦部大魔
新機又多人用
成日比兩部一齊屈

唔夠軍階

少血減防係難用啲
有無link睇下?

要幾多？

噴射氣流攻擊

所以我轉開SP2係咁射腳

大魔呀拿 屌你個閪

少尉

youtube 小倉朝陽咋
開heads 個時對面部書炮一炮好似打到四千幾

出450都話同NT1各有各好
400COST叫BD3情何以堪

今晚返去課到中

岩岩好夠

冇錯呀 部大魔高耐雷低耐實彈
太空坦克射埋去3千5左右 超爽 又易中

七萬幾
我都諗緊買唔買

最慘應該係高達 呢兩星期又出多兩部400汎
無課真係唔洗玩400場

減防機點都要預係高手向啦

西米露應該係DP機頂點啦 除非佢仲出550或以上

我都好兩難
Step up又易step3 三星中伏
但抽普通pool 抽哂身上既coins都隨時一部三星都無

又咁講，官方數據頁寫到有700 cost
都唔知係咪真係出到咁遠

睇開少少 話唔定部野係BD3強化版呢

出就一定出到既
不過見佢家下d舊機又唔推cost
佢應該想維持住300～450cost一段長時間

z/zz應該係700cost掛
反而想知gp系列係咪都仲係600cost

700應該係拎黎出MA

BD3應該無佢咁易死 但傷害方面被屌打

yea 所以今次strong hold
二百幾石待機等gp系列

但雙刀汎好好J

新手剛開始玩，想問下蓄力射擊係咩意思？

禁實開槍制儲氣 即係差槍

到時咪又係變回收券

夜吉 或者成堆dp可買嘅三星

唔該巴打
有無話邊d機先有得叉？例如雷射大炮？

一定係得雷射槍可以差槍
大多數都可以差槍 係得某幾支唔可以
細既雷射槍一定唔得
雷射大炮果支可以差槍 但差緊槍唔可以行

喺支武器個描述度會寫

鐳射大炮 勇士 高達 狙擊吉姆改 陸高支beam

有FA換
放棄等妖精了

唔該兩位
我今晚睇清楚d描述先
之前用狙吉枝狙，一撳就同我射左出去

巴哈大法係點？？😥

望眼

好想要狙吉改呀
好鍾情狙機
但而家應該唔會再up返呢D舊機

即係點

又中msx大魔

可以用dp 即係game錢買 唔洗驚拎唔到

有得用DP買

狙吉改可以用dp換呀
不過呢部野渣火箭炮同雷射雙槍勁過拎狙

唔好咁迷信啦

狙吉改有得買啦，駛乜靠up

信好過唔信

唔該幾位巴打
我仲係兩粒細星既軍階
要努力D升先買到
比起自訂，係唔係打分級戰會升軍階升得快D？

都市傳說 你留意下商店條女係會不停左右望
企係到面向佢 等佢個頭轉過黎啤住你角色果下
即刻喪禁入去抽機 會易中d

係 ranking最多

打ranking 最多經驗，dp 電腦自動隨機編隊
唔會有人手黑幕

Ranking最易組隊，其他mode等勁耐都唔齊人

喺自訂比人屠唔使咁驚 因為好有可能係黑房

dp買

睇左陣都幾勁喎
又炮又光槍
仲要雙刀

不過要軍階夠先可以買
部部機要求軍階唔一樣

轉武器轉死人

新機既特殊狀態係1分半鐘？

1:15

單抽五次

大家都係課長

Blocked

好想要FA高達啊

上次一落回收券即刻買咗
今日都有

桶樓上果位巴打，你以為腦魔就唔駛block呀?

腦魔巴打平時都有出post 嘅
唔係抽到野先上水

我係抽唔到嘢先上水

所以未試過唔上水

西米露個趣味性大唔大

本身對呢部機唔太大興趣，但見佢落DP就諗住買下

其實幾好玩 好多炮 因為有次偷人地架機玩左一分鐘

好少玩500 當收機

我應該一早block咗乜都睇唔到

有好多好多錢可以買
好玩在束捆敵機既時間長
通常係爛地/都市狙點用
同埋對格機抗性高
射得準可以買
射唔準就

噴射快到連格機都追唔到

我個個星期預言出乜機

又中 玩晒喇

你係咪Bandai 派出黎引課既間諜！

返屋企就買西米露

又抽到新機玩

西米露要幾錢？？

食屎啦 63個COIN唔中都算 出大水牛俾銀箱出D垃圾
垃圾機 唔抽

我122coin都唔中

唔好抽 垃圾機
岩岩搵陸高虐殺左幾部

小號抽中左揸出去玩下仇恨值好高，無人都市唔要命直飛過黎想斬我

唔係十一個人當你年獸咁打咪算係咁囉

學腦魔巴：
部機我非洲人抽唔中 見一次下格一次

比起下格隊友 等佢跑到前線再一馬炮射到佢重跪重正

好賤格

屌 諗住買西米 返到去食屎啦
仲係上士 2046仲先買到囉

嘩屌你 箱開nt1
不過唔用識用

真

屌你老母戰友 有時真係唔想搶尾刀
屌你 我用雷炮 有隻bd2衝入黎 已經有兩個隊友圍佢 我打到佢淨1/5血 心諗你地搞埋佢啦 咁近費事又炸到你地 轉眼望返前線
屌你10零秒後仲有隻紅剪咀係我附近 最後都係我埋單 佢最後變光果下係同我兩戰友一齊爆

係真o架，o岩o岩一抽中蒼白

倖存者偏差

頂 岩岩8點幾打左場基地就係咁
用新大魔係c區附近俾馬炮重跪跟手變光

唔覺射線上有敵人 心諗呢位隊友係咪咁大怨念

隊友內心OS: 大魔呀拿！大魔呀拿！

新個隻其實唔太抵抽
型係幾型
唔太算係BD3 既強化版
無聊又做下比較文

1. 副武
支炮岩打遠距
BD3 既胸部飛彈岩打近
蒼白岩都市
BD3 岩爛地同戰

2. 補刀/彈幕副武
蒼白既細隨身光槍比BD3 支粗豆豆高傷小小 但真係小小

3.Hades vs Exam
而且hades 同exam 唔係1個級數
Exam 加格鬥補正50
Hades 感覺上冇加咁高 （下格支援 hades前2200 hades 後2700）
但hades 被害加傷肯定有3成
而exam 被害減傷態應該有3成
換言之1炮打普通機2000既時候
Hades 係扣2600
Exam 係扣 1400
Exam係捱多hades差唔多1倍既炮
都未計時間多15秒

4. 速度
蒼白係既普通走速120
比BD3 同高達130 慢
而且因為蒼白橫d
感覺橫移速度中等
但boost 既時候因爲地上補正
所以有關boost既野（boost速度、 boost 條、回boost)係400 cost 汎用入面既頂點
但可惜既係我開hades既時候
冇exam 加既速度多
同冇開既速度差唔多

5. 格
蒼白範圍大到on9
橫格唔洗減25%補正

6. 血
小1200 左右

總括：嗯.......
武裝同血量岩遠打
但係係格補機

回收券有個新零件，儲氣射時間減3%, 有冇用㗎

岩岩對面有人拿黎打無限墜地
我Nt1食佢一炮都係3000幾
佢就慢慢reload
我叉三秒打停再補多槍都3000

又唔係差得哂
起碼支炮大硬直都好夠玩，雙劍混戰又好，不過好似唔係強判定
冇bd咪抽呢部，不過呢部係難用

連輸左十鋪

頭幾鋪都有隊友4分鐘嗰陣走去放炸彈
去到完場都返唔到黎戰區

香港ps麥都冇

第一句已經錯咗
呢到啲歐洲人用送嘅幣都中啦

抽唔抽最緊要睇有冇愛姐
利申: 課到抽中先停手

不過真係型

唔好再吹bd3了，就算抽中都feeel到廢到想死

抽機為咗勁咩？係為儲機咋

機廢人不廢
今次呢部真係垃圾 抽不到的機是廢的

咪係 我兩單抽唔中 部機肯定垃圾
不過好想要

我抽左63個coin都冇呀
今晚返去再拎陸高去撞死佢

用書包射佢一炮都無3分1血

隻陸戰勇 110速50推 ，快就一定唔係 不過又唔算慢
技能有高性能平衡器 拎翻普通嗰枝br上前線槍格打汎應該好惡
不過比突埋身就玩完

大家一齊下格吧！

部垃圾真係好脆
不過我唔係指書包果部陸高
書包的話 大家都遠距離 好難上前撞死佢

抽左93個coin都唔出屌你老母

無 垃圾黎

歡迎加入虐殺pr俱樂部

咁多exam機係咪想人開始適應個速度，等再高cost出冇咁大落差

我用先勇一下光槍都扣佢1/3血

留名

抽唔到新機
換左fa 返嚟
屠左幾部新機同新大魔
fa 好用過鐳射大炮

exam機本身已經係快得嚟薄
仲要再減防係邊個諗

話哂都高達 點都好過鐳炮
而且FA仲係top援之一

其實大力到伊改咁一套秒援都還好
但係汎機少血已經係弱點仲減防真係
btw佢開完有幾大力？

同bd3 加既攻差唔多

BD3本身武裝唔高攻，我諗Pale rider點都高過佢嘅
但BD3個連發飛彈保命強攻都勁方便 又有個大啲嘅盾

轉武轉到傻喎
把劍好撚大範圍
今晚試下抽先

雷炮中哂一set 5千幾
Fa有冇？ 係咪off埋飛彈會好d?

FA啲爆風大到

用快速換武器，洗乜off飛彈，而且係都off頭豆啦

仲要係正常拋物線
唔會好似雷炮咁無啦啦射上太空

但缺點係仲慢過雷炮又無平衡器

飛彈亂戰時攞嚟亂射成日執到雞

FA少啲 不過FA炮快啲多彈啲
光槍有得二連打停 加多把劍 綜合好啲
鐳炮打遠距會好過FA 但係FA係向前推
set好快捷咪唔駛off

我覺得飛彈個命中度好奇怪 射哂中得一兩發
蚊咬咁

係, 落雨咁款亂飛
但另一個角度去睇就係一招大範圍嘅執雞抽水技

執雞我用頭炮無咁嬲
飛彈都控制唔到咁執鬼執馬咩

優點係鳩射唔使瞄

有

Lv1 FA武器威力: 炮=1500，二連beam=1000

Lv3 雷炮武器威力: 炮=770，光槍=1925

當兩者都係炮->光槍連技，假設全部攻擊都命中下:

FA輸出=1500+1000*2=3500
雷炮輸出=770*2+1925=3465

而由於2者射補都差不多(FA=35,雷炮=36)，所以，係所謂「中晒一set」情況下，其實2者傷害差不多

FA易連過雷炮

睇埋鐳炮兩支槍都要停低射 會易啲比人射返
FA光槍唔駛停低射係會避到幾槍

格鬥高攻小小
但副武reload 慢BD太多

同埋hades 開既頻率唔似exam 開得咁密

支2連beam可以行住射，追擊敵人容易過雷炮

其實好係邊?
高防d?

頭炮有ASL執殘血好用過飛彈喎

你睇返#301

要計埋overheat rate
第2炮fa 2連雷射overheat
而雷炮要去到第4炮先overheat

計得overheat rate
咁要計埋炮嘅彈數同入彈速度啦

我地係咪要定義一下咩叫「中晒一set」

雷炮你通常炮中先出槍，正常玩未試過OH 添

少血好似京寶梵咁
仲有枝大炮要企定射
琴晚幾場成班係中間跳緊舞
佢就無啦啦停低變靶
用fa 肩炮再光槍已經無左一半血
再加隊友入格已經變左光

FA 必要時炮完三連br 好緊要
例 玩ace 戰 有時差少少就差少少

感覺行得快過鐳射大炮
唔通係我錯覺

把劍令到佢可以埋堆玩混戰
用開鐳射大炮行得近好難自救

部機混戰應該要保持距離打
單挑/圍先行近入格
岩岩新出係咁 啲人未用上手

FA速度100，雷炮速度95

係 危急時有多一槍係保到命
就死又可以射多槍打多啲先死

正常只會係等肩炮上彈既時候射到over heat
駁槍既時候唔會
fa 無彈同over heat 既時間多好多
不過上彈又好似快d

講輸出鐳射大炮好多時肩炮會中得一粒
fa 枝beam 有時又二連中一
落到場輸出都係差唔多

如果前線頂得好
用雷炮係好易combo 到OH
炮>槍>炮>槍
只要中間無間隔就會OH

行唔肯定
但條氣就應該短過雷炮

飛彈如果無記錯有400射程

得150

我係危急先會用到oh 情勢好會忍手
除非清哂人得一兩部就會射埋佢

400

幾多射程唔重要 因為係面前射都係中得2 3下

上面話頭炮，你就話飛彈，被fake了

400頭炮

分析緊頭炮同飛彈嘅優點丫嘛

格汎就緊係頭炮執雞好用
但對FA嚟講用飛彈唔使行上前線先射實際好多

太遠我用光槍/留比隊友
近一定用豆 飛彈就係我無彈先會無聊射下

有時唔想OH支光槍就會用飛彈
飛彈啲人唔會點避好易中

同埋FA我set 到炮台嘅combo係
炮>蕉蕉>炮>飛彈>炮>蕉蕉
咁就唔怕會OH

佢個用途係兩粒打停=救機用
但只能救人 不能自救
因為打唔到太近嘅目標

快捷鍵冇set劍?

有啦緊係
不過你combo 唔會用到啫

咁㩒飛彈出黎㩒到手抽筋

點會
我off 咗豆
順序係炮>飛彈>槍>劍
習慣就好

書包lv3炮射hades係4千傷

射死班歐洲人

下格班歐洲人

你也是歐洲人

課長

腦魔而家咩rating?

最近custom多左好多黑房 房名寫明random但係次次都係房主加嗰幾個人一隊

幣在開黑房都廢呢

弊在我啲隊友仲廢呢 用隻大魔beam上晒榜都carry唔起

抽到隻槌槍機gatsha 打人好似好痛
好唔好練

一般般啦 部野唔廢又唔勁
不過都係犯左自護共通點 咁鬼大份 好易做靶
求其射都中

鍾意自護機多d 但體型都係死症
之前抽到350勇士 落場俾人射到仆街

格魯古古個盾先係本體呀
背住人地行 咁大個盾咩都擋曬
個盾爆到先叫發揮到佢真正實力

中士08

呢一個月又A跌返到B+
決定唔好為啖氣打
開開心心試下機算

入自訂輕鬆打啦

點解a封頂要好多分，打到人都癲

我都無諗過爬到滿 有A就開始得閒試下機唔怕跌

日日固定打3場 應該兩個星期就封到頂

我太廢喺A嘅三份一左右輸贏參半緊
不過我四筒、妖精呢啲玩得廢又鐘意抬出嚟比人屠

咁高把撚 到時打event又打崩頭

送埋d垃圾要唔要都把

上次送部垃圾渣古

組內頭三件衫幾好

遇到啲24小時無限刷嘅你幾勁都無用

打rank勤奮重要過技術

屌佢條女後面就掛晒d衫出離
靚果d一件都買唔撚到
d回收卷dp冇撚用

上次打event有咩送？

dp&回收卷
組內頭3有套衫
有部頭盔渣古 lv1係做任務有 lv2同lv3要組內頭幾名

送D咁既野
仲以為送金幣咁好

今日D人咁撚廢架
格機唔打支援,走去打汎用

假期係咁 夜啲打會好少少

打左幾個鐘都係輸
班人根本唔想贏咁

Me2 打停妖精 隔離兩件都唔識埋手

又無急回 擺喺面前任食都唔食

我個個仲離譜
伊改殘血斬緊我,隊友部消防員2用4秒炮黎射佢
on99

拿老老實實
有d情況唔清前面d泛根本打唔到後面d援
(不過你個case我就唔知部格機係咪盲撚)

有時啲隊形好靚支機貼實汎用隊尾 格機打得好辛苦

咦 個伊改掛住打隊友喎等我儲炮射佢先

有次係橋我貼實隊友右邊 佢突然向右噴跳
完全冇諗過佢咁做 咁就食左我野大炮 訓返落地
即時say sorry

屌 我都唔明點解先勇係拿住個盾
勇士反而係咁on9

向GVG隻Turn X致敬

認真問 隻game好難玩？
一齊行圍斬咪搞掂 贏緊分退就得
要贏對我嚟講根本唔成問題 對隊友先係

只係想三場解日任
三場要一贏都唔得 三場都係最後10秒俾人反cup
唔知隊友做緊乜真心

我一日廿場輸十八場，就黎跌到落B

i know that feel

我尋晚就反而係最後十秒反cup
用伊改同部京寶喺爛地條巷追死左人地ace

都係D-好

回收卷換3星機係咪得一日限定?

要輪 過咗要等好耐
所以睇岩又夠卷就換咗先

換一部要150張卷
又要課先有

你唔急嘅等下先 再有其他好野落先換咯
升軍階啲任都有好多卷送

輪得黎都擺左落DP啦

邊個user name係 LWFungR
打無限都市用妖精

自己全程無貢獻，對面2隻支援打唔到
2分鐘開始就係咁打託大家的福

On99

妖精偷唔到支都夠膽咁多嗲
前線五打六都未嘈

D-場都有好多A既分身係度屠新手

福島倖存者？ 天才

真係煩到嘔
落後先1000分左右就係咁出
最多落後到5000到尾分半鐘追到

最尾都頂唔住對面最後一波輸左
又一次過打左10幾句託大家的福

呢啲時候就特別想要可以點名嘅簡訊
ニュータイプか？

中初號機lv2同A渣

但兩部我都冇武器

根本就係A嘅分身來動作完全唔係新手

初號機要雙刀先好用 等回收卷啦

前日我都上左朋友度玩 打D-350場用250吉改照屠
點都好過我而家由A中遊比人打返落A-

我真心諗唔明係咪想我棄game
我十場有八場至少上到四個榜其中一樣

但就輸足十幾廿場未贏過

今日比人兩反cup..
屌差兩秒就咪撚懶型 冇血都飛上去收頭啦
一場就46秒到先去裝炸彈 裝條撚咩師兄 計下timing得唔得啊

早兩個星期A rank先有一場
對家59秒裝炸彈已經柒

我地竟然有人無望時間返去拆

屌我今日都有場隊友58秒裝炸彈
發現逢係日任要我贏嗰日就會瘋狂被屠

係咪我
我裝完倒數果下59秒激撚死

裝炸彈要早d 準備鼠過去

有冇咁慘 我每日都順利解任 頂多玩多鋪因為前一鋪玩得差

呢個好難控
開左分身打得太忘形就升左上B
各位點唔走場得黎又降到分

轉晒房都係咁恐怖
不過假期既朝早係真係唔知點解好易跌分 今日由A一半跌到三分一

最遲1分20秒要開始裝

裝都要11,12秒

我都想知，前前後後打成五、六十鋪先贏七、八場

咁誇張 只可以講番句巴打加油

有時D隊友太垃圾

我預10秒 試過岩岩好

裝緊個時驚唔驚差一秒就由英雄變狗雄

自訂嚟 本身輸緊炸完反cup

轉用海鮮

裝同拆都要10秒
預自己1分15秒左右企到埋去
仲有5秒可以同個action 制決鬥一陣

拆彈嗰陣：我唔係要叫MS呀屌你老母！！！

仲有成日明明撳咗O都無反應

我而家連打rank都無心情
入自訂hea下輕鬆打攞3coins收皮
明明我升少尉要贏rival

打quick ok

等好耐

我都想升少尉買西米露

曹長都未到

玩緊GM striker 都幾好玩
鐮刀可以廢左人地個急回真係幾正 可惜在連曬成套輸出都仲係唔高

呢部斬完人之後好難走

要睇準空位或者用new type直覺step走啲筒

隔離MSGO要摺了，得翻GBO2玩

仲有日服呀親

依家少尉4，但睇住自己日日打到由A跌到落去B
日日打鋪鋪輸，偶爾贏得一鋪半鋪都唔知打黎做乜

轉玩自訂
想玩咩場咩Cost
最緊要有得玩想玩既機

玩rank最多DP

Thunderbolt part 1 正正常常買盾 精神感應渣古
點解part 2 會出隻咁唔正常既RX78AL
好難想像佢出係GBO2會點 好似好格格不入

黑科技神棍機
唔出好過出

出水中場先算

部野飛到上大氣層仲算唔算水中用

點解佢咁易反到 我就成日撞傷人
係咪我舊版PS4關係?

因為佢係新人類

點解pen 1打左十狗幾場都解唔到.......？係咁迫我扣分

其實都有宇宙場改少少咪可以當水中場
btw 部野自己單機放唔到上咁高 要俾塊踏板載到咁上下先得

唔知點解分到C同B-場
鋪鋪贏

水中用機都好撚誇張啦

無咩人玩?放你落去屠新手又搞到人棄game

唔知
仲有佢地輸又唔走場
成功留咗幾鋪係到攞17分

想搏下同你一隊屠人

唔好沉迷屠新手，一返到去正常場會死得好慘

反而覺得VR龜霸有可能出

新手無急回又反唔中 成日都直接鳩格都中
又成堆吉姆渣二喺度豆七進七出都唔怕
A場咁打對面隊完場實讚你

屠新手係嬉戲mode 用啲唔識用嘅機
打返A就封印哂 唔想比人話福島倖存者？天才

A場開高蟹送頭嘅罪人縮返埋先

4火箭筒渣古又幾好用 唔怪得成日見人上磅
Reload咁快 感覺快過雷炮

打左超過廿鋪都重係pen1，有冇人試過

D人都唔用腦打機既
對面部吉姆無血都唔識追 企係屋頂唔知做乜
越高rank真係越多智將

廢人打機

Gun cannon2

禮拜日

同埋新年

贏緊都有人斷線？

真 斷線

救命，啲分扣左成百.....最慘係唔知玩黎做乜而家咁樣

忍下唔好走場，真斷線就換router

好似我咁視ranking為浮雲就會開心得多

水中用機

比水壓差啲壓撚死個條傻鳩伊歐

各位巴打，恭喜發財，祝各位次次中新機
日日下格

SD高達名言

希望抽到你想要嘅機體喇

祝各位巴打百發百中
軍階步步高陞

btw感覺初三就要幫笨大開年

因為佢係笨大

好辛苦先解到，跟住見到啲隊友玩皇牌戰用量雷......冇開始到game又變番pen1

乖啦

我日日幫笨大同豬隊友開年

唔識用妖精一

岩岩打左鋪真係俾D隊友激死
妖精搵唔到炮機打 另一個隊友玩炮機就唔出機坐飛艇去放炸彈

今年豬年祝各位發過豬頭
遇少啲豬隊友

祝連邦軍既各位抽乜中乜 唔會俾隊友下格

下格隊友定點開年法

追住下格 到完場
再醒佢一句福島倖存者？天才

我斬緊人,個隊友唔知做乜橫格>下格
趕住執雞咁 用槍抽下水都唔肯 宜加跌到B

新年期間避免打rank啦

quick有時等好耐先玩到
D人又嫌三嫌四 練下機都唔得 以為個個有勁機咩

我自己就好憎人係度Set機

要全場人等佢

隊友既話我一定全場下格佢

好惡
同見到SP2 豆既人即下格一樣咁霸道

我係和平主義者

成鳩日用4連筒唔覺意搶左做ace但自己又辣撚殺 到做左ace反而搶唔到人頭

砌下機都唔比

D毒𨶙係咁煩

勁多中離狗

呢度都好多人成日pen1

祝咁多位巴打三星常出現
隊友都是呀寶馬沙級

中離係對面

中離好啊 放開手腳鳩打 反正都唔掉很好多分

秒變光

次次有人中離都唔會扣分 下下保底

又唔係唔扣既 都會跌幾分
不過見到有人走左之後真係放心好多去打 反正輸極都只係兩三分 真係俾人大炒就真去玩神風突擊

可能我好彩次次扣幾多分就包返幾多分俾我

話說依家改到咁都仲有人夠膽走埸，真心勁

其實正常都係全包 有時扣一分咁

對住啲垃圾隊友好難唔走場

走場咪仲益咗啲廢人唔使扣分

咪係，轉過頭你自己penatly1，打成廿埸都落唔返去真係得不償失，輸就扣哂分贏就唔加分…

走場反而幫啲雷友留喺高rank 咁好容易同佢再見

呢場返A- 了 打到靚曬頭又放曬比ace又如何 咪又係輸

ACE match對隊友要求真係高好多
試過打到敵機殘血諗住俾ACE食
行完個圈返黎佢仲生存緊
盡量都係打返basic算

個ace都算做到下野 但隻伊改廢話多多又做唔到野 對面隻FA佢完全無郁過

打無限場開渣古大炮係做乜鳩
理得你lv6啲性能咪又係= 200-300

最奇怪係佢反格完仲即刻斬到兩下
我反格完部機好似lag住企係度兩秒先郁到

尋晚350場輸7000分俾對面
有咩可能
又無人放炸彈 點feed都feed唔到多過7000分掛
廿部機喎
自已雷射大炮先死左兩次

如果唔係點叫新人類

自訂？ 打分級普通戰無溝通仲要350場點炒到咁多

條友有條片揸狙二拎狙槍上到前排係到壓線

炒一萬分都試過 炒人被炒都有

係炒得出架 我都試過

計分戰黎
我都唔知 由開波到尾見住對面個分係咁算

升*

一車車入去死
比人集火5秒一隻
重生頂多廿秒
不停生不停死可以無限loop
輸萬鳩幾分好出奇咩

一定係無等埋隊友自己一個重生跟著送頭

今日要贏兩場，完全覺得係mission impossible

點解？

今日贏完又返左A-

通常日任係咁的話對家都會好認真

高機渣有平衡器後期型無

仲要新年時間多豬隊友，拍著個D隊友真係好難贏

屌我打左6 7場都解唔到就熄左game

去自訂場搵人幫手解啦

勝場日任我會去自訂場搵啲放置場黎打
反正佢地都係擺，你霸一、兩個點都夠解

呢隻驚冇得report真係低能
本來認真打會贏 但係總有人要破壞其他人嘅遊戲體驗

圖中三人一開波就筒格自己友 成場都咁做
本來都打到五五波 但係就keep住打自己友
Rating都可以俾人咁做 損害其他玩家利益

呢啲人永久blacklist啦屌

係好煩 而家耐唔耐都見到呢d 人troll 自已隊友
都唔明有咩好troll 損人不利已

又係時候估出咩機

係咪有d人想特登跌rank

呢度都有巴打鍾意留係CD屠新手

高達Type 海產 or伊夫利特後代

留名睇開年

大魔gogogo

蒼白騎士宇宙type

咁快又蒼騎 應該冇咩可能

我估渣系或者蟹系

出吉姆好冇

夜e

夜戰伊改

唔記得咗係星期四

dp多咗高機渣後期
回收卷 陸鋼wr and zaku2後期

重有lv2象鼻

◎ジャミングを受けている時
レーダーに砂嵐が発生し、視認性が低下
「高性能レーダー」が無効化され、レーダーの有効範囲が450mから300m(通常範囲)に縮小
「対人レーダー」が無効化され、パイロットが攻撃を行った時以外捕捉不能
「観測情報連結」が無効化され、レーダーで敵MSを捕捉してもHP情報は共有されない

完全無效 援機

有干擾機會

回收有格4

高機動型ゲルググ
機体性能 ・機体HP「14000」→「15000」に上昇（合わせて他LVも上昇）
・射撃補正「5」→「20」に上昇（合わせて他LVも上昇）
・格闘補正「40」→「25」に調整（合わせて他LVも調整）
・スピード「125」→「130」に上昇（合わせて他LVも上昇）
・スキル「強化タックル LV1」を追加
大改

，但係都係唔多人用

ガンダムピクシー
機体性能 ・スラスター「40」→「45」に上昇
・ブーストによる移動速度を上昇
・環境適正「地上」を付与
格闘主兵装 ビーム・ダガーｘ２ ・下格闘を行った後の、慣性による移動量を増加
射撃主兵装 ９０ｍｍサブマシンガンｘ２ ・威力「80」→「100」に上昇（合わせて他LVも上昇）
・射程距離「175」→「100」に調整
・リロード速度を調整
Buff到好似幾勁

算改廢 格補低咁多

支野冇左一半射程?

雙格係 頭炮射程

槍

支雙槍短左好多bo

加攻減射程 可唔可以唔改

隻夜伊D格鬥模組好型呀

想睇下雙刀飛遠幾多 伊改咁就正

變左平均型咁囉

抽左兩野回收券
收皮算

夜伊有匿踨lv3

開機試下先

100米

Buff咗速度同地上適性nerf返射程都合理
係nerf得太勁 比返150都好

變左強襲？ 即刻無晒抽既慾望

妖精終於下格識飛

350咁都係唔抽算

干擾加匿蹤 350援機可以收返埋

重有2招可以打停人嘅飛標，我諗無乜邊部援機可以頂到夜伊

發現距離 0m

350又exam系列又781 宜家加多隻夜伊

我反而諗緊買唔買WR lv1
不過都要70張券

強襲苦手

350場全隊格機真係無得輸

好彩呢到隻隻都上唔到宇宙姐
搞我唔搞我唔到

陸吉用家 好呀 黎多D

不過隊面全部都係格 都係要睇隊友

書包玩得過 70就好似唔抵

正常場都係最多兩格

我得隻Lv2加埋支炮射到好爽

好似幾正咁

我靠完場銀箱中過3次lv1書包

格魯古古加農冇人討論 果然係廢產機?

100% overheat

都無炮勇傾條鐵咩

我諗應該得招平衡器可以令到佢變第二部機

改完都係咁，唔洗討論啦

lv2 同 lv3都射得爽

我連箱都好耐無跌過

0m, 又逼害狙機

跌箱個機率得10%
打10埸先會跌

講過只要出0081一定衝，
五十抽先出，好痛

上次蒼白騎士抽幾次都唔中，今次單抽一抽中左

隻色好靚

有招仲要重跪黎 拎黎前線偷藍都好勁

垃圾蟲

援機點撚跟
Btw係咪有野可以抵消匿蹤

頂你，係腦魔配色

腦魔專用

用書包同新機對打完其實唔係特别驚
一jamming就機警啲就得
一套打到書包殘血

有，不過暫時反匿踨只可以降低敵機匿蹤1級，即係降完夜伊都重有lv2匿蹤

一d夜行型feel都冇
雷達show唔到都見到

350本來都有得玩下,咁搞法舊機真係好快就唔可以再用

痴撚線今日A場d人完全唔知做乜鳩

有冇好啲

其實有啲on9
根本jamming係話比你聽匿蹤機嚟緊

全灰or全泥黃
腦魔都有黃色

係吸引對面視線幾耐

屌呢個性能350
妖精無打停無干擾隱身低一呢反而400

有干擾=比你知部機係附近

新手玩咗一陣，求意見
暫時而家我有吉狙lv3
啱啱用dp買咗吉改lv1
大家覺得值唔值得追埋隻吉改lv2
(而家得5萬dp )

啱啱先升到上兵1，未夠軍階買sp2用
定係你地會推薦我買狙渣？
先唔該大家

妖精匿蹤係得lv1，重差過龜仔

援機真係要少啲開鏡了
一見干擾即刻狗衝去隊友度

打廿場都唔跌一個
跌左都係1000 DP
根本就係垃圾機制

課左幾多？

之前儲落150coin

上次6號機完之後無抽過？

日日打都要48-50日先有150 coin

渣古狙

吉改係易用又勁嘅，低cost場仍然係主流
狙渣就買埋馬炮勁啲

我蒼白 抽左140幾個coin都唔出

大魔果期有課，Pr三抽中
今次當還
之後忍手到0081隻RX81再衝

爸打建唔建議追渣狙lv2？dp就洗多咗，但我唔知值唔值

其實我考慮狙渣嘅原因主要都係因為有馬炮
但如果大家覺得吉狙改都夠用，可能就蓄多d錢先買狙渣玩

買武器同強化零件重實際過買機
五萬買元祖已經好耐玩
其他機抽或用券換算啦
慢慢等新機DP唔洗急

唔洗Lv2啦 追Lv2不如買狙吉2

狙渣支馬炮射程好短

吉狙改依家上到去冇咁勁了，痛係痛但係要full charge先打得停，淨係可以屈爆腳幫到人，但係多啲玩法囉，有得筒格下

仲要有聲提

無平衡器好難出筒刀
不過又狙，又筒，又二連beam
算係玩法多變

打咗幾場，部嘢勁到仆街

出刀係咪會飄移？我見人下格飄走咗

有少少，下格踏得好前下

之後我決定用敵方倒地部機頂住對腳嚟補刀費事佢踏得太前

岩岩十抽中左新機

又有歐洲人
我上個禮拜20抽又唔中 今個禮拜20抽又唔中

慢慢儲上100抽

唔識玩突機
又可以慳返唔抽

格機好難玩 中左都唔識玩

以部唔算難，好多打停武裝

手炮17發打停
單飛標弱硬直，
雙飛標強硬直，直接跪地，夠你慢慢行埋去補一套格
加埋匿蹤lv3係敵方後線周旋炸base都已經好好用
單打清支援又得，團戰幫隊友打停補刀又得，得咗

係唔好自己on99咁衝入去一堆機中間已經搞得掂

Lv3係去到咩地步？係咪係隔離都唔會顯示？

之前課金d機太廢/唔課都唔驚 搞到冇人課
而家係時候要收獲番
唔信最屈只有更屈，唔好唔記得呢隻係基本免費game黎

部新機350簡直屈機

唔攻撃嘅話係

yes, 0m 先顯示

不過部野都幾大缺點 岩岩打左幾鋪見過人地用
影響雷達果招技範圍好大 大概係爛地基地對出條走廊
你係街頭 人地街尾門口都影響到 加上被影響個個會有通訊員提示
即係話俾人知你係附近 最多係拎黎玩心理戰擾敵

冇埋就太屈機啦

不過佢隻干擾可以 jam ″對人雷達"、"高性能雷達"同"情報觀測連節"，尤其是第3個″情報觀測連節無效″可以令對方睇唔到血量冇得決定打邊部先，都幾麻煩。

屌你迅渣都係反匿蹤lv2 點跟呀

真係要同笨大開年 20抽一個金箱都冇
跌個金箱俾佢就出夜吉

跌個金箱俾我就出夜吉*

課長都抽咗90抽啦

俾第二隻我啦好唔好

夜伊上水， 我又上水啦
課30抽中lv1
強勢回歸

唔該哂大家
我都係留返D錢唔追Lv2
睇黎都係唔扺

希望回收卷快D出SP2

All in 30抽得個吉

今日d A仔廢撚到
諗住玩多幾鋪解晉升任 真係輸開唔識贏

彈出彈入成部夜伊咁

夜伊好屈

d手法戰術完全唔似A,A-
明明嬴緊一部機叫極退都可以全隊湧
根住又極多唔知咩人衝去前做靶根住中離
咩心態

我太廢打極都無最高分

之前仲有50秒嬴緊二，三千分都唔退
好彩玩緊300場
唔係嘅話爆幾部都畀人反cup

+1 以前B+ A-都好快封到頂
a真係打極都得一半左右

有個升軍階任話要贏10場
係咪要打快速場?

自訂都得

話說升軍階任要五次最高分 我係咪可以開個單挑場打五次

係呀

陸戰WR 仲可以用咩武器？？

飛彈倉

打死都唔好用飛彈倉

試左啦飛彈倉比200嘅吉狙就好用啫， WR就不了

仲以為連射 原來係單發

呢支野上集一開始太勁
比人nerf 之後就直接變垃圾

夜伊我覺得係爛地之王

SP2豆搶頭一流

屌啦星
嬲嬲地一野抽哂81粒coin
全部都係垃圾回收券

完全想棄game

無step up 點解咁睇唔開

妖精改完個人覺得勁左好多

等GP01 all in
而家100粒左

唔改勁啲會比夜伊恥笑

我都抽咗30抽
又要儲過

但係雙槍喊緊

反正我無雙槍

reload時間改長4倍
心諗做乜鳩

2秒射哂 入彈入10秒 身程100

射程

wiki話reload係15秒

雙槍入彈係慢D架啦

咁用返賣牛式算啦

明顯趕你用刀

夜伊350 有雙打停又有jamming
精靈400 得爛鬼lv2隱形又無打停

真係除咗恭喜都唔知講咩好

係得格鬥判定靚過人
同埋無jamming都算方便偷嘅

講多次，妖精匿蹤得lv1

連戰術裝甲都無 輸好多咯

有戰術啊

夜伊幾有型又有實際
出刀嗰下真係幾過癮

後格而家好遠
打和啦 兩隻一齊出 煩到嘔電 完全唔想用支

睇返有 柒咗 我少用格機記錯哂

拎離打786正，有冇450版？
高cost場d 786煩到嘔

夜伊得350~400 妖精有450

GP01 同好
宜家二百七十粒

因為依家都唔知係度玩緊乜鳩

新機永遠抽唔到
派埋啲垃圾隊友你點打都係輸
DP買機又俾班歐洲廚機屈
辛辛苦苦儲到抽step up 又出過氣無用三星

屌啦星

我明呀

到依家好多時都係吉指同ez8

抽專武先仆街
好想要迅渣lv2槍

上面我自己呻下都有人負評
係咪咁無聊

有武器 但冇機未重慘

完全陪隊充人數咁

充完又係輸多多，贏少少

痴線部蒼白騎士真係好鬼薄
今日用素伊喺沙漠見到部 開完hades中左我一set起身腳已爆
自己都覺得無人性

打400場都重充到

450我得老突同太空廢鏟

迅渣用筒打人迅渣用光槍
真係差好遠

好想要蒼白 抽左150個coin都無

我齊伊改雙刀腕炮lv3又點
佢死都唔出部機俾我

尋晚十抽連續七次肥雞銀箱
全部都係二星武器同機體
但一樣新嘢都無，係一樣都無！
WR我得隻Lv2，佢寧願出多部lv2 都唔俾1同3我

有時都唔求新機，俾多一、兩部唔同cost玩下都得掛

薄黎講 我仍然覺得京寶係no1 支機一set已殘血

之前回收有lv2 即刻換左

依家有LV1換，但70券換唔太抵咁

其實最想佢改返調查箱個機制
依家跌率低得咁緊要，就算開箱都只係DP同券

應該改做打夠某啲場數就一定出箱
反正佢啲箱有上限數，俾個目標人農下都叫有嘢做下

打和啦 super

問題係京寶想點停你都得 呢隻野比你埋身得停唔到人嘅光+好慢嘅大炮 支大炮要用得好準

次次都DP 真係無用

就算俾箱個機率依家都好有問題，個pool太大
重覆性海咁多
仲要係某幾部係零舍高，吉指地上同宇宙最高
其次係渣古機槍，再之後雷炮（重課下驗證）
屌佢老母，應該分cost抽啦

我覺得整個team top必出箱仲好啦
拎雙top就必出咁 等啲比隊友伏死嘅人拎返個安慰獎

所以勸大家有step先抽
雖然都係俾部夜吉你

無課成日手痕，到而家都未抽過step3

夜吉都唔比

我國部吉指加埋中咗十幾次
但係兩部都係差350未中到

我仲慘
宇宙多300場就出少部300c 宇宙吉指
地面多350場就唔俾350吉指我

350我用ez8

宇宙呢
宇宙350好似無邊部比吉指好用既汎

力奇大魔

次次抽前都要睇下課長條片

好想知呢隻GAME個業績 佢佔幾多成

條友係味根本係Bandai 人
階級戰拋離第二成條街

一野課成千五蚊
我上次課左百幾蚊都牙痛咁聲，點鬥？

成日諗佢d view數賺唔賺得番佢課黎抽個d

訂閱得8.5k 無乜分成俾到佢

佢一下入咗6萬yen落ps store好似係

百幾蚊咁少
第一集入能源都總共入左千幾蚊
吊佢咁賺錢都有 真係畀Bandai狗咁撚

月巴
雖然埋身多個閃光係好用

豐儉由人啦
課得起就唔會覺得太貴
況且日本Youtuber好似分成分得唔錯咁
台主來講,都係錢搵錢

同fgo比簡直小巫見大巫

利申:無玩過fgo

我自己甚少課金打機
最多係買指定item

之前玩MFF都有買月卡，但起碼你有數計
你課嗰舊錢唔會係用黎抽垃圾

呢場真係正
爛地成班支射到對面埋唔到身

抽蛋game無機率睇都知係伏嚟

當FIFA都有機率睇但笨大所有Game都冇嘅時候

就會覺得笨大仆街到不得了

西米露企係角落頭真係屈撚機
贏開一波對面都好難反Cup

FUT TOTY<1%，其實都一樣仆街，不過叫寫明係伏咁解

當自己6支援，而對面得一隻突擊重要係牙簽仔G3，根本同贏咗無分別

其實官方有無諗過buff下G-3
真係500cost 最大笑話

要buff一早buff左啦 我用bd2仲好用過佢,雙火箭筒打人R痕 ,都係咪beta版太勁先改到咁

仲有好心俾返支丫叉G3啦

雙劍喇不如

雙劍同丫叉有咩分別
我無rx78-1

唔駛 比返相應咁高嘅格補佢就得
射補高過格補明玩鳩佢

比個榴連佢玩都好丫

補少少格補 加多個急回就夠

格補lvl4會唔會落dp

時間問題

要咁多回收卷我都等佢落dp算

啱啊，我仲未換FA

175真係太撚貴

又輸到開巷 真係對隻game又愛又恨
人地重生 落地可以即刻射鳩我 我射佢就仲係白血 屌

不嬲都係咁架喎，唔咁設定咪camp到仆街，企到自己程射程範圍邊等機會喇

屌佢老母，頭先400都市開皮克西開場見到jammimg就打算轉出去大路費時轉遇到愛，一出去仆街撞到正

撞正都算，諗住下部機啦，點知頭先後巷再出多部夜e,仲要比佢2隻慢慢玩飛鏢

搞撚左30秒先把，屌佢老母新機

換個角度諗你一個都拖到佢地兩個30秒

十幾萬dp等緊佢出parts

歐洲機蝦回收機 極可恥
不過今日我都玩左幾場妖精 氣長左又快左真係勁左唔少

10000羊既結果， 武器得強人lv2劍叫好

課長 快啲用夜伊屈人機

始終覺得玩唔掂 有時打400/無限寧願4汎2援都好過自己格硬出強襲仲要係妖精

有培曾大魔係到佢都好難屈到

妖精真係玩多左會有癮 而家開咩格機都想兜嚟兜去以為無人睇到自己

on9 快速簡機個度有人走場但計我斷 咩料

咁剩返兩三分鐘落後三千左右 都諗著有得追啦 我自己上左去C點一挑二（Alex+光炮大魔） 咁拉左成分幾鐘推走alex半行血同大魔少少血都係死左 然後發現隊友五打四個分係無郁過就知仆街了
出返嚟就見到一個斷線兩個玩載具 留兩部支喺度比人奸 做乜鳩....

比你一拖三又如何，d 廢柴隊友只會比人打到返基地

高手梗係推 d 隊友擋炮，自己陰陰濕濕衝出去狂斬狂射執雞再推d 廢柴擋炮

呢D自私高手同真正高手縱橫全場解救隊友危機真係要縮埋一邊

不過隻game係迫人做自私高手顧掂自己先算

一日有Rival系統都係逼人自私

我有真高手嘅意識去一挑二 但無真高手嘅實力挑贏佢地

以前拎部四盾去宇宙飛下飛下就一挑幾到 反殺埋都仲得
出左nt1同京寶之後無呢支歌仔唱啦

其實bandai有無諗過出G-bull?

弱弱一問
EZ8在350/400場地位算高定低？
近來用EZ8一直被新機虐殺

利申: 從未上過B+的弱者

中位 唔勁又唔廢咁

好用

我都冇新機

弱廢左一般般,遲少少變下位機,除非之後有180大炮或飛彈有少少價值

其實仲算勁嘅 不過因為下格要好小心技術影響好下
繼續見窿就插真係可以比人秒熔

用元祖好過收招咁慢又扣得少

而家400場多左咁多光槍
EZ8下下要埋身唔多著數
782支SN多變啲

Ez8都有光槍

會俾隊友下格

如果迫到對手混戰的話EZ8好大殺害力
我成日趁捲起沙塵嘅時候開串燒，經常篤兩件
不過好靠隊友一齊緊迫，同時一場起碼兩次篤埋隊友屎忽

一旦打唔到埋身混戰，又或者俾啲新機拉開 1 on 1就好弱勢

78-2 SN用極都係唔識用

一挑二
完全唔需要嬴

你一個拉住兩個兩分鐘
出面就打少兩個兩分鐘

近排我都轉左玩SN 真係好玩
有時炸停都唔洗行近可以隨便補下光槍算 遠距攻擊高左又安全好快 啲數據靚過我玩筒格嗰時好多

調番轉咁諗 你有料一拖二 人地一樣可以有料四拖五架姐

講呢個不如講埋自護號 話晒叫0079年馬沙最後一架座機

出埋魔霸

四拖五點都易過一拖二

我係之前用Alex 玩熟光槍手感先

今次有宇宙玩 自護號我覺得一定會出

200快速場

呢隻Game宇宙場好流
成日睇唔到敵人係邊
操作手感又差

除非好遠既敵人 如果唔係雷達範圍內唔會睇唔到嫁喎
先望雷達敵人係邊 然後你畫面上下左右會有箭咀顯示敵人係上定下

就係戰鬥時個箭咀有等於冇
反而地上戰完全冇問題

唔係喎 我冇咩問題
証明你唔係新人類 你係受重力束縛既古老地球人
罰你聽一百次ZZ首OP1

重力的井底

阿姨沒穿內衣

其實佢呢個宇宙設計已經好易玩
平時地上戰大家都近乎係同水平 個宇宙戰只係將上下水平拉到180度
令到空間感大左 但其實大家部機都係頭頂向上 頭頂一定係上 腳底一定係下
如果佢模仿真宇宙 根本冇上下可言 到時仲難玩

真係真實黎嫁

參考價值=0
撚有Alex

識玩梗係返200場玩吉姆beam

陸戰br 先勇br囉

Alex 好在快叉快射 練準繩都練得快啲嘛

記得當年玩z vs既宇宙場係類似設計

Ps2有好幾隻高達game都係真宇宙設計

我覺得宇宙場有feel過地球多啲
預判啲野多啲 技巧含量高啲

真心唔覺，團隊合作基本上係零
又無隊型 最多都係補刀

街場陸地定宇宙都無隊型架啦
宇宙玩高機動閃黎閃去同估對面點閃好玩過地上筒格好多

一個打停就成班集火

唔認同
陸上好多嘢都有辦法睇到隊友有意識連攜，唔係齋搶頭
宇宙其實好多時都係一個要點
冇散開打嗰邊多數都贏面高

夜伊有冇攻略？

無腦廚機

打停>斬 完

地上宇宙都好 都係人多著數啦
最後係睇隊友有無實力打中
但係個人技術宇宙佔多啲

尋日打爛地無限 有隻伊改一落地就exam狗衝 我都打定輸數
點知成隊開場鳩衝真係推爆左對面 之後帶到完

無腦咪比人撚囉

地上援護射擊有用好多
宇宙真係冇一次射得中
打宇宙痴埋一齊著數好多啦

時機問題 地上都唔係成日中啦

有無人識得點樣set掛機刷箱
想試下刷，睇下可以開到幾多個1000DP

用連打手制
Set O同正方連打
好似係

即係要買隻副廠制

最平果隻好似係hori果款，一隻三舊水，而且好似係有線

啱ga wor，其實同e改一隊最好就係咁
一野打散對面

可唔可以講係咩野情況下開連打會刷到箱？

爛地伊改我多數一開波入秘道
兜後開EXAM衝入後面
十成會同對面圍死
但係被圍死前殺到一部援叫合格
殺到一部+衝散對面等泛過到條坑叫80分
殺到一部+衝散對面等泛過到條坑+偷埋後面個圍佢地/ 前面個點迫佢地守山谷叫100分

好睇隊友醒唔醒水執到一兩部雞
偷到一部佔埋佢點果場九成嬴

潛水一個月後回歸戰場
昨晚打RATING 都市350玩夜伊
雖然都叫險勝+自己分唔多, 但真係好過癮
一開波兜路係後面射咗幾發飛刀之後
叫對面一目到我(包括干擾)就狂追住我, 我就立即縮翻入老母個閪度(都有失敗被集火到死)
縮得幾次就有兩個泛忍唔住追入巷, 比我帶完遊花園出到廣場比我D隊友集火
遊得幾次對面就索性無視我, 跟住就比我後入殺咗部泛
條友重生後可以記仇追住我, 跟到我入巷同我單挑(佢吉指)
又比我殺多次
最後對面全部壓上黎都追唔到+差少少死多部伊改
成場就好似九品芝麻官咁, "我彈出又彈入, 打我呀苯"
我成場只係頭頭果幾鏢係射援外, 餘下成場就係比泛追
連我自己都覺得自己煩膠

部機就係咁用
撚狗機黎 增加仇恨值

只要開始有干擾啲支就會開始疑神疑鬼

而D泛就馬上殺氣騰騰

我反而多數唔理 見到先扮追下趕人

4連筒高渣表示見一次炸一次

四筒一見到無急回可以食足四粒嘅 真係食左春藥咁狗衝

炸鳩死班歐洲人

十大教識歐洲人咩叫黃雀在後

做咩入B+場恰人

係笨大派我入去懲罰歐洲人

好波

不經不覺儲到7萬DP
仲未諗到買 四盾定人棍
好想打無限宇宙

改完妖精支雙槍真係廢到 以後拎返賣牛式算

我改廢完先抽到

支雙槍原本都可以拎黎打下高位
家下真係唔知想點 距離仲短過頭炮
咁既距離我後格埋去好過啦

越改越廢，仲要回彈慢

課金武都改癈
笨大真係食屎

之前有人講得岩 人地夜伊350機都有咁既性能
妖精憑咩係400機
就算你話用極高技術去配合
但唔見得換返既成果會好大差距

夜E都話可以自己打停人
妖精呢

自己俾人打停
妖精好易俾人一套秒

變lv3匿蹤同300 cost合理d

同夜伊比,妖精真係唔只差一皮
都唔知應該係夜伊太平定妖精太貴
通漲嘅可怕

唔係點引你班友課金

高達頭可以賣貴D

屌 事實

夜伊唯一問題係果下格走位嚴重
昨晚一場最少MISS 3次
都係一下向下斬係佢特別飄

FF:離遠見到高達頭已經驚緊
現實:妖精嚟喎 埋去秒佢先

唔知點解呢幾日打親地面400場都係見妖精多過夜伊
係咪佢特別難抽 利申一抽都無抽過

新機唔會周街係
而且妖精一落回收卷就多好多人用
最緊要係高達頭一定多人用

個時新手以為抽到妖精 姐係有高達頭就以為勁
跟手落場就比人打爆腳

咁夜伊個干擾又有少少雞肋既

一干擾就知條含家產黎緊啦

高達頭騙案最大單一定係G3

匿蹤lv3太勁放個干擾nerf佢

真係唔知妖精可以做乜鳩
條炮射得咁撚短就返去打飛機啦
高達頭黎講佢算唔算最廢

問咗陸高先 唔計書包 仲有隻G3

陸高WR?p

G3我唔清楚

迫個夜伊要同D泛捉心理
好似我前日就成功帶班泛遊花園
昨天就比D泛嚴陣以待搞到無肉食

普通個隻 G3岩岩出個時應該打到人掛

妖精一定唔係最廢既高達頭
始終爛地/ 都市場可以靠佢兜路秒支援

陸高用家表示
陸高廢？冇野嘛

俾番連擊佢會好好多

陸高比其他高達頭廢 你有其他候選人？

只計高達頭 我覺得陸高一定係勁過妖精g3
就算計返汎用機 佢冇450cost冇得計
但400cost佢係硬過高達 流星鎚冇得計啦 一套筒格高達都低攻過佢
同樣陸戰型機體Ez8都係唔夠佢硬 仲要少粒可以停人既閃光彈
雖然陸高速度係慢d 但以慢打快先訓練到你技術嫁嘛

我有條片一部陸高屈死兩部妖精 要唔要睇下

高達筒格低攻過佢?
高達咁多種武器隻隻都勁你又唔計
Ez8筒格攻高咁多你又唔計
速度又練技術唔計
係比就大家比哂所有野
唔好強項就拎嚟比弱項就避而不談

唔駛喇 正常場有乜可能會容納到一隊出兩部妖精
仲有元祖有大盾
EZ8血量稍微多過陸高

三部入面最薄係陸高

大哥呀 咁高達有其他武器 陸高冇點計呀 要計埋的話高達都唔係最好啦 450仲有nt1
Ez8筒格的確係高d 其實唔係多好多
學呢到一位師兄話齋其實陸高唔係廢 只係家下有更好的選擇

真係痴孖筋
恰人屬性仲話自己一挑2以慢打快好勁
咁FA挑贏京寶係咪更加以慢打快有技術呀？

其實有冇得睇回轉率
有咩機手感速度同迅渣差唔多

琴晚4連裝一set殺夜伊

陸高有其他武器又光槍又豆又筒 係廢咋
加上我都唔係講最勁
你又要同人比筒格
又唔諗下陸高又慢又無連擊格補又低
睇埋你最尾一句咁你算唔算認同
陸高比其他高達頭廢呢?

咩機都勁 真係睇駕駛員
試過俾真係強人既強人打撚到一棟都無
紅打藍一set都5000-6000
打黃機根本入得中就一套帶撚走
嗰場隻強人輸出12萬 R撚哂頭
真係好想學用強人

buff完硬食一換一都夠晒過癮

強人埋到身打係勁
難用佢埋身咁解咋
唔係個個舞得掂

睇youtube見到
Lv2 格補去到69 裝齊chips
單一下後格打六號機9000幾

高達頭入面一定唔係最廢
雖然佢冇連擊同格補低 但唔好忘記 佢同高達同cost的話 陸高係可以拎到lv3武器

好似就黎可以開個長篇討論

打 FA 一set 帶走 落地五秒變光

唔討論下邊有野講
lv3武都唔夠嚟啦 本身高達一set駁埋光槍
係普通筒格做唔到 陸高打少人兩hit
格補仲低人11咁多 揸夠lv5武器都無用

緊係唔會啦 武器lv>補正
除非你話一個 個位數補正 一個3，40補正
你知唔知400陸高筒同格打幾多

如果大家同條件底下 同樣400cost 只計筒劍拎到武器最盡lv 高達/ez8/陸高
高達係最廢 ez8同陸高我覺得兩部差唔多 分別只係各有所長
高達係勝在武器多樣化
如果咁既條件下都排最尾 咁樣先叫做廢

上面講咗三部入面最薄係陸高
唔知你憑咩話高達係最廢

陸高

Ez8

高達

未計配件三個耐補數值拉混 其實係一樣
但你望下高達幾血

陸高同高達張圖調轉左

陸高lv3武器攻擊力筒1650劍1870
高達lv1武器攻擊力sn1550榴彈700劍1900
陸高射補31格補9 高達射補20格補20
陸高1set 2161.5+2599.3+2599.3
高達1set 840+3515+1860+2850
應該係咁計 未計過有錯請指正

筒格淨係有2連可以上格起手劈低人已經差太遠
單擊一係格唔倒 下格起又易比人反

岩掛 我都唔知
但如果高達都係筒劍呢
高達真係贏在武器勁

高達有12飛子彈
Cd 同reload 又快啲呢

真係有排討論

自從出game初期
已經無係任何場見過泛陸高（低階場唔知）
已經反映事實 有咩好拗

高達筒1250
1set係1500+3515+2850
都多陸高500如果無計錯

但係300場陸高WR就長打長有

冇 心痛陸高姐
想糾正俾大家其實佢唔係廢柴一個
會唔會係其他人d武器太鬼畜
陸高係太過平凡 所以俾人感覺佢廢
一切都係笨大錯

咁都有得嘈

WR400都仲有啦
汎嚟講都唔講啲正經嘅 連渣改甚至派膠嘅豆吉指都多過陸高
我就未有嘅 有都應該會300開下光槍

buff高d射補俾埋連擊佢其實唔差

agree
咁改的話300我唔用吉指用佢玩光

咪話咗大盾個優勢凌駕果750血

比返個6連筒已經玩得過

當初G3同781咪又係咁

CD太長, 難用

火箭筒個計法應該岩 問題係連擊制御點計
高達的話應該係
(1900x1.0x1.02)+(1900x1.3x1.02)/2
^呢個n格 ^呢個下格
唔知有冇錯

妖精基本上只係贏格鬥模組靚+無jamming方便潛
但至少都應該同cost啦

大盾既作用有用過多血
頂到兩飛筒可以無效化已經好抽好多

用妖精打得好一般

以而家既機海黎講 真係廢
而家既機海入面 連782都變得好中庸 何況陸高

佢成功改變到筒格個生態真心幾好

300場用吉指素伊渣fs好過用陸高筒格
對光槍有愛就用下陸高都ok

Agree 而家玩汎嘅意欲高左好多

打脆皮夜E好爽

好細力

蟻咬咁

3呢高達再裝3呢格鬥甲 我都有插
真係硬撚到仆街

Lv2 ？

雖然輸都唔緊要
打王牌戰成場都係A
揀王牌前lead 4,5千分
成隊都唔識留頭比王牌
最後倒輸幾百分
成隊得一個輸比rival 但輸左
仲要唔只發生過一次類似既情況

睇到我都有D想返去玩低階場
真係劏豬咁劏

作為Ace無隊友就唯有靠自己
收唔到頭都打下助攻拎助攻分

所以唔打ace戰

最好玩係揀完ace即刻完exam嘅ace

所以揀ace前都會衝上去自殺先

淨返3分半好去自殺
無論自己係唔係ace
只要血低過一半都應該去死

戰況逆轉先刺激
Btw見過無限場狙2拎狙槍可以打十幾萬傷 真係咩都有可能

係狙吉改先岩

上次頭一波輸左 啲隊友仲逐個重生比人圍秒 一早輸幾千分 點知我做ACE後執到幾隻頭 最後反勝對面 我個隊全部輸rival 真係好撚爽

唔知聽日係咪出高達7號機呢

出咩機非洲人都抽唔到啦

問腦魔

你覆緊果條友海豹嚟

關心呢啲不如關心下新dp新回收仲實際

仲唔係781

781比人nerf到傻左 有雙刀都唔夠玩

Nerf 完仲係屈機

我得部400好難用

難用?點難法講嚟聽下
身為廚機之一好少聽人話781難用

其實係我唔好彩 次次都係豬隊友 對面見我係781就會集火係我到想combo 都唔得

筒格姐都係
雖然我買完都係鐘意玩伊改

唔好夾硬上
781有暴力下格
矛同劍一樣
就算打汎都夠力
痴住自己啲汎
一有機會就直接下格走人
如果單對單先補多野下格
混戰你keep 到不停下格就好快會打到對面崩哂

如果援機龜大後方你可以忽視佢
打到前線穿咗你先去搞佢
如果直接突擊你一定比汎圍到你仆街

格機命運嚟 781已經叫高達樣無咁吸仇恨
試下行中間/匿埋一二邊先打到咁上下再衝入去

我覺得係雙刀吸仇恨多D

原來係咁打嘅唔該你
之前打開200無腦吉改

伊改先高仇恨呀

個POST頂唔頂到聽日出新機

如果佢地援機打得前或者汎機唔救佢就可以主力打援
但係得閒路過見到有機會都可以扑一野其他機

混戰就見係紅色嘅就扑落去走人換target再扑

我之前唔知個下格有幾暴力 原來連紅色都得

我個紅色係指敵人

sor 以為 exam 都照扑

汎機都扑到
Exam點會扑唔到
你唔扑佢就比Exam扑返轉頭

以前781未nerf 用吉狙2個時見到冇盾嘅高達已經太遲

咩海豹

我有預感聽日出新400支機

四五都末出幾時到七號

Come

不了 憑我實力
落咗去睇怕就返唔到上嚟

支機先最難估佢出咩

勇J Heavy gundam
gunner gundam
gm cannon 2

有飛彈夾部spc?

希望出大魔加農
大魔戰隊而家爭部炮擊機就齊腳

係入面受左好耐？

以笨大尿性，呢期4號機，槍手應該有機

WD SP2又係講極都未出
支機想見到SML,不過機會好低

我都想玩新支機
最近出好似已經係鐳射大炮2

我FEEL 到係GM 頭

4號機同槍手完全純射機，不了
六號同Fa起碼有炮

唔知有幾多人識得呢部野

奴隸幽靈

Fa果隻？當年出到佢已經冇玩

諗緊聽日係咪出呢部

以前係偽裝汎 佢今次夜伊新技都提到偽裝呢招 可能就係預告即將出偽裝機

出200海產

出埋個兩隻聖獸

784 785 beam魔 彈幕大魔對位機

出自護號
好耐無出過宇宙專用機啦

784唔同beam大魔喎 點睇都係狙機

啱啱嗰場有個豬隊喺無人都市到圍邊搶中繼，跟住另外有條撚屌又斷線，4打6跟住比人碾壓到仆街，條撚樣仲走去炸據點唔返嚟幫手
我屌佢老母炸鳩個據點仲等成分鐘攞嗰2000幾分嗰陣，其他人已經比人碾咗成3000幾4000分。

啲豬隊友自己棄Game得唔得呀仆街

打rank？ 有人斷線就算數啦
啲人即刻變鳩打mode
可能斷線條友覺得唔對路先斷線
其實佢救咗你

幾時出cb部GM3

咁輸係無癮嘅 比我揀我都寧願齊人正面打輸扣分 都唔要呢啲比隊友賣比對面撚狗

仲要隊友喺A點度請求支援嗰陣
條撚屌企喺B點等佢炸完再請求
打緊嗰陣如果有得打字
我估我會屌到佢自己斷線
遇到呢啲隊友真係想開佢波

200cost打10萬傷都係第一次

推埋佢等聽日新機新post喇

推 等新po

1001